今晚元朗班popo咁忍得 似乎政府落左order

依家香港做左trump trump張牌 大陸比美國渣住春袋 唔可以武力解決 所以想香港政府快快手手攪掂佢 依家班popo唔可以出手

等班人以為散，陸續上哂車既時候，但架車唔會開，到時再開閘放狗拉人

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

推，起緊大台 唔可以出現暴力場面

抖咗咁耐，仲有對被佢地拉咗班手足發洩，乜氣都消曬啦

Popo平時都鳩衝 邊有咁有計謀

真係驚攬炒？
希望真。攬炒 支爆

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

元朗唔係好地方開戰 無街坊backup

係其他地區再戰

因住POPO CAMP各大地鐵站捉人

正想咁講

咁多閉路電視慢慢拉都未遲

咁以後唔止圍狗屋，仲圍地鐵站
然後股價，董事會

係咪係時候反金鐘

似係落左ORDER
唔想再攪大件事

敵退我進

解散狗隊啦

敵退我進啦
拆支聯辦？